研究發現深水埗黃金商場男人每十個有四個有口臭問題

你又知係口臭？